
                      James McAvoy es muy grande. Él solo llena la película y es lo único que hace valorarla positivamente.
Me parece un tema tremendamente interesante pero que le falta algo para ser una película que se recuerde. Las interpretaciones de las chicas son tan poco creíbles que el gran papel de McAvoy se ve lastrado por esto....
        
            